有無人想著草去TW 留tg

留Tg

喺依到
無論係你放tg出嚟
定人哋放tg畀你都好危險喎

你一係on9
你一係當人on9

On9

你呢招未免真係低咗少少，幫唔落sir

你想搵邊個呀

如果你真係有必要走 咁就快啲走 唔使r人
不過睇你似去旅行多啲

今日警隊高層送前線警去死？

我